文章继续说，石油将变得越来越有价值，“作为一种物质的来源，人类迄今为止一直依赖于大自然的偶然恩赐。” 上世纪的材料塑造了现代生活，但要付出代价卡罗琳·威尔克|科学新闻，2022年1月28日| 
 她的五官上确实有一种甜美——一种天真的甜美，根本不是诱人的甜美……她看上去仍然很美。 对于模特兼演员奥黛丽·曼森来说，漫长而悲惨的最后一章|约翰·凯利| 2021年1月13日|华盛顿邮报 
 柜台后面是酒窖，让房间(和你的衣服)弥漫着牛肉和烟熏的诱人香气。 德州牛肉教堂|简和迈克尔·斯特恩| 2014年4月27日|每日野兽 
 《性之梦》拥有珍妮特·杰克逊(Janet Jackson)那首撩人的歌曲的所有诱人吸引力，却没有任何色情的神秘主义。 《ARTPOP》评论:Lady Gaga的专辑想成为一切，但什么都不是|Kevin Fallon | 2013年11月11日|DAILY BEAST 
 四四方方的法兰绒和凌乱的眼泪，就像《完美风暴》里的紧身胸衣和诱人的噘嘴。 戴安·莱恩对希拉里来说太性感了吗? 安娜·布兰德2013年7月29日 
 尽管这些照片一点都不性感，洛蒂还是涂了厚厚的睫毛膏，用诱人的目光凝视着镜头。 来见见洛蒂·莫斯，凯特·莫斯13岁的妹妹，未来的模特伊莎贝尔·威尔金森，2011年11月14日 
 休喘着粗气，当摄影师用水管冲洗他时，他的头发到处乱飘。 为什么我们崇拜利兹·赫利的爱情生活|汤姆·赛克斯| 2011年4月6日|每日野兽 
 在一天中的某个时刻，这里的每一个灵魂都不可避免地被吸引到这里来。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 她是一个女人，事实上，如果她身边的那个男人去芝加哥时到这儿来，她早就嫁给他了。 homestead |Oscar Micheaux 
 你们这女巫之子，奸夫之子，娼妓之子，都要近前来。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 去吧，年轻人，叫树到这里来，你给它看我的印章，它就会服从你。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 “女人的心不是由沙粒做成的，不能被男人的呼吸吹来吹去，”她非常认真地说。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特